私人意見

分一部份去賓賓府
直攻精權，直接佔領

備4000上下大牌
攻守，材質不計

對準精權
賓賓府
防守極弱
難藏犬隻
優於瓦下

象徵意義重
販民難以出口
位置好
徹退易

一大官邸
攻可知虛實
圍可擾敵後
守可引敵至
污可劣其

何樂而不為？

禮賓府有秘道連接政總

push

更優
可引犬至而不必攻
可於秘道而防之

上選

兄弟加油
各自爬山
不割
不切
不傷
不被